已經可以肯定Joao Felix 係水貨

新c朗

廢到 餵埋你都唔識食

飛機

噓

仲要等水魚獌用1.2億買㗎

真係得水魚曼先會買

病急亂投醫

吹大左

佢最多值幾m?

曼聯想搶曼城既通常就水咖喇山神

一場姐

最柒係benfica吊高黎賣

通常？ 仲有邊個 想知道

瘦撚到 操多幾年先啦

費特

巴西 Bernard 當年都sharp過佢 態咩咁貴？

同曼城爭嗰個係Bruno Fernandes
可以踢翼/中場，好似B華咁
哥狗應該唔會買佢同B華爭位架啦
技術就有嘅，不過去到曼聯肯定柒架啦

João Felix哥狗都應該唔會買
買個輔鋒返嚟做乜，都冇呢個位

邊撚個嚟？

提子無前鋒格硬逼佢頂最前先柒啫

話係 神童喎

葡超年年都出d神童水人買 分別係以前水貨得黎價錢有節制
而家鳩吹下神童已經億億聲

有無以前蘭尼 丹尼 哥利斯馬果堆level?

當年波圖件馬天尼斯都可以話伏中伏
山齊士都叫歐國威過下...
依個仲後生，再睇

1.2億買番c朗好過

真